每個成功男人背後都有個支持佢嘅女人

李嘉誠做左億萬富豪都唔出黎偷食亦都係因為有個支持佢嘅女人。

反觀現今啲女人哄人支持人係唔識嘅，仲會反問你係男人仲咩要人支持。

其實每個人都有弱點，每當男人出黎做野賺錢都會有好多煩惱。返黎見到一個體貼嘅女人先可以充滿番動力為佢付出。可惜返黎見到一個攤大手覺得理所當然真係會冇哂人生希望。

一個好嘅女人唔應該覺得男人要付出比佢因為佢係女人，反而應該識點體恤人支持人。連人地有咩弱點要你撫摸都唔知，仲要周不時搞麻煩，咁有人同你一齊已經係天大嘅運氣la。

如果男人發現一個識哄人嘅女人其實會覺得好幸福，幾時都會諗住佢，覺得無左佢哄果日差啲野咁。會想佢日日哄住。

可惜有好多女人想搞到個男人覺得自己一文不值，逼住同個癲婆一齊。女人自己又唔開心又覺男人唔照顧佢，但冇諗過自己係搞到個男人冇自信嘅主因。

咁我應該係失敗嘅男人⋯⋯

傻鳩 ...佢雖然死左老婆 但有紅顏知己

咁有錢都係得紅顏知己
幾多個先，好少聽李嘉誠啲幕後料。

我認同你講女性定位部份
但係搵李生做例子有d怪

咁bill gates lo

煩少樣已經好好

睇完第一句笑左出黎

因為冇人支持？